點解林慧韡個各無個達字？

用假名識兄弟

請問各係乜撚野嚟
咁你個各有咩字

好撚煩 唔好成日講條垃圾得唔得

好撚煩